收工既同我即刻入機場

屌你成撚日話人係鬼，話人多先好塞，
咁而家唔夠人啦，你肯入黎未？
.
仲有如果次次都係放工人多先塞，我係民航局都識編班次啦，塞鳩曬係早午機都得啦

721 811